呂秉權：中國貪污捐款成性，捐錢絕不能由大陸官方經手

呂秉權：中國貪污捐款成性，捐錢絕不能由大陸官方經手！振災款項揮金如土，官媒已經失去講真話的能力